教大呢啲小事就行撚開啦，Agentcc戀童監犯先係大方向呀

教大呢啲咁唔貼身講黎把撚咩，戀童犯坐過監先要討論架架，連登幾時變到咁短視架

不服來辯

教大呢單事建國撚唔理

教大冇人理